呢排公園又多返班新移民人妻

帶個小朋友落公園玩 佢地著曬短褲仔 全部勁撚正仲要生完 身材都無咩走樣 好撚想屌 正過好多港女

相機壞左

你老母都好撚正

樓主老母係屋企接緊客
所以要落樓下公園坐?

係幾正既

D人妻好撚大食又多水，好好服務
投其所好，講多兩講就知佢地要點，唔洗點洗錢隨時屌得
好多都好少同老公做愛

你老婆？

佢返六日老婆想做愛都無得做 唯有搵liy頂住檔先

試過扮撩個細路玩
玩玩下就撩埋個老母
扮哂關心下佢
之後自己do

我想試下撩佢地

25

六日子朝十晚十 無力再做愛啦

屌你老母冇圖

水泉澳/啟晴邨Wechat搖一搖都大撚把

喂喂喂，咪能老屈好喎

問下姐

你老婆粒墨好似細左

不過我都少同我女人做愛

真唔真牙你又知

之前係樓下公園坐，見到啲人妻就咁請佢地飲兩支啤酒吹下水，飲完直頭拉我上屋企含我

想開餐

佢喺澳洲？